睇多次world war z更加明白到女人係幾on9

最後悔一定係比左個電話佢 累死幾多人

?

打電話

活死人凶間條女直頭為隻狗
搞到團滅

個病理學家又係on9